點解你地班友咁唔鐘意返工？

如果你唔返工
你覺得你有本事一日搵到幾百一千？咪on9啦
食飯錢都搵唔到呀你

嗰一千幾百買到我個人，但買唔到我個心

咁同我唔鍾意返工有咩分別 呢個社會可以唔搵錢同時又生存咩？

唔鐘意返工同唔返工係兩樣嘢嚟喎，你內容可以講返唔鐘意返工嘛?＿

咁有人每日俾一千幾百條廢紫使
應該感激啦

Yes

如果無工開我諗我好快餓死街頭

又block一隻